見台灣人過去幾十年都可以一人一票選代表自己的總統，香港人只能夠得個睇字真係好撚可悲。

淨係話要取消工能組別呢d垃圾都講左十幾年，真係痴撚線。

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

97年到今年,第23年
班廢老連"功能組別係乜"，"立法會點運作"，"點選特首"都唔撚知
但係仲好意思係度發表偉論
連基本事實都未搞清楚，佢地評論緊乜野

香港根本係比班廢老害撚死

望下777同689😂😂仲要唔係人民投嘅，就話自己有民主制度

小英八百幾萬票呀⋯⋯嗚呀～！

正解

8,170,186人投既總統vs 777人投既特首

由我讀書到而家
都仲鬧緊個1200人小圈子選舉幾咁冇代表性
屌你老母

777 一日在位，呢樣野永遠都實現唔到。
上街反對都無用

共產黨欽點的奴才無一隻正常

點同啦，689777呢班奴才只係為共產黨服務，只要聽話一票都無都可以做特狗

當初時得600人小圈子，但後來共產黨話將個民主加大一部變左1200人的小圈子，真係弱撚智

唔好天真啦，你估係777話事咩

真係羨慕到pk

多撚謝 兩間中學都多人過佢

係件好失望好壓抑嘅事...... 😔

難為重有班民藍屍垃圾話香港有民主，藍屍狗真係無一隻正常

藍屍： 好過我地以前好多啦

佢地食開屎冇計

因為香港冇主權

我聽過好多屍屍狗話咁已經好民主，所以狗真係改不了吃屎

乜97後有希望過咩？

主權呀 無主權唔會有民主

唔止藍屍狗，新港蝗都成日講依家中国好過以前好多架啦

仲會話你見識少 叫你返大陸見下先好講野
利申曾經聽過唔少次

基本法話香港人可以全面普選架，不過蝗講野真係無句真

96年先開始直選喎, 之前戒嚴死幾多人既血淚史知幾多?

台灣人用鮮血換民主返來
香港人？連罷工都唔敢

諗下人地爭取左幾多年 , 流左幾多血去換返黎先 .
香港對比佢地付出差幾遠？ 香港人對響往自由既決心啱啱先開始追緊咋

我都答過好多藍屍狗，我都有上過大陸見識，上面真係好撚垃圾囉

香港人攬籌但係唔得貫徹

係，人地真係同你拼命

其實好多民進黨員以前係維權律師，好多係美麗島事件都坐過監，當年国民黨同共產黨無分別

基本法話可以普選唔代表唔會陷入泥沼。香港特別行政區嘅權力本身就來自人大授權，即係即使佢任命一個民選行政長官最後都要佢放幾多權力俾你，你先唔會受到大量掣肘。何況，最理想嘅情況下都無辦法改變香港人連憲法都改唔郁嘅事實。

人哋付出好大代價㗎

講黎講去基本法個過事權係上面，即係點？自己諗啦

台灣人係投票堅拒一國兩制

香港人抗爭話要守護一國兩制

所以咪得個睇字囉

台灣見到香港係假一国兩制所以咪拒一国兩制囉。

香港係要堅守真一国兩制所以咪堅持囉。

你邏輯不得了

其實個答案就係圍繞香港主權

要習慣下呢種港共對答模式

呢個先係問題

仲有2047之後點

96年先有
香港唔會出到一個李登輝

點解有李登輝？係因為當年蔣某肯放手放棄蔣仕王朝肯比台灣有民主，而共產黨？講黎都哂鳩氣。